(70週年國慶活動) 全城黑衣至國慶

為使大眾一改黑衣觀念
誠邀大家參與日日著黑衣
除制服外，外出既衣物服飾以黑色為主調，直到國慶當日。
黑色，予人沉穩與莊重之感，西方隆重場合，均著上黑衣，我地就將此概念發揚光大吧！

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

黑森林蛋糕
🎂

係喎
仲有竹碳蛋糕